del post 謝謝

聽左網民意見話標題誤導, 求刪文

謝謝

下次會小心D.